杜麗冰法官公布將於本月11日及13日聽取覆核聆訊

#高等法院第七庭
#杜麗冰法官 #指定法官
#提訊 #港區國安法 #初選47人

D8:鄭達鴻
法律代表：#潘熙資深大律師

申請人：
副刑事檢控專員(特別職務) #楊美琪女士

申請人向法庭索取指示，警方於日後聆訊為法庭使用者進行安檢

法庭考慮了人身自由，認為應盡快進行聆訊，但雙方需充足時間準備，讓法庭全面考慮雙方理據。因此，法庭指示律政司需要於8/3午飯前呈交傳票，5pm前呈交誓章及書面陳詞。法庭指示答辯人需要於10/3 5pm前呈交書面陳詞。

法庭指示11/3及13/3上午及下午進行保釋覆核聆訊，各時段處理3個保釋覆核申請，每個申請預計需時1小時。

法庭指會就每一個申請分別頒發判案書

申請人指倉卒時間下未能為所有證據提交中文譯本，杜麗冰法官笑指自己能閱讀中文

又拖幾日
應該俾暫時人保釋啦

未審先剝奪你人權DOJ勁到

唔俾

又話48個鐘
結果無限拖

判左無罪你要上訴都係放左先搞啦
點解判左准保釋你上訴要人坐左先

DLLM

法官並拒絕鄭達鴻、彭卓棋及何啟明今日提出暫時保釋的申請。

申請人向法庭索取指示，警方於日後聆訊為法庭使用者進行安檢

咁又要公道
48個鐘帶到法官席前
席前再發出指示點進行聆訊係無問題

唔公道係要等覆核其間還柙

上得訴就48個鐘內搞好啦
冇料就唔好扮有料啦 係到唔撚比保釋

之前有幾單國安case都要

咁咪即係同你玩程序
其實講真，都係一啲都唔公道

咁由坐多一星期

如果等期間俾暫時保釋會唔會公道啲？

如果唔係，點先可以公道啲？

會
但依家唔畀
所以咪更加唔公道

【11:32】開庭，法庭現處理黃碧雲的案件。

【11:28】昨天獲律政司放棄覆核保釋、順利擔保外出的呂智恆，今早亦到庭旁聽。

【11:26】辯方由資深大律師駱應淦及夏博義等人代表。

【11:23】黃碧雲已步進犯人欄。

47名未能被保釋被告之一的西貢區區議員柯耀林，透過律師表示即時退出所有政治聯繫及組織，同時決定不再參選立法會及區議員。

【11:53】主控楊美琪表示，有見於法庭撤銷今天聆訊的報道限制，為對各方公平，希望辯方今天陳詞時，不再提及與案件相關內容。收皮啦畜牲

法官杜麗冰決定將覆核聆訊押後至3月11日和13日分批進行，每日將處理最多6個覆核申請，控辯雙方須在聆訊前向法庭存入傳票、誓章和證據等。

條法例

不過只係1星期都算

最緊要保到 保唔到就有排坐

退埋區議員會唔會就即刻有得保

5月31 2月28 岩岩3個月dq
我覺得5月31 到時會好多人保到釋

48小時去到法庭無話要即刻審先痴線

不過既然係咁有時間 公民袋好搵律師啦 想白坐監咩

頂死律政甴又玩野

拖完又拖